無米七五以上咪撚擔遮啦

次撚次行出街都畀人𠝹頸𠝹手

𠝹手咁誇張，ching你兩米幾？

關撚事咩
係d自私既人用把遮笠撚著自己
我得果168都會遞高把遮黎行

就係啲矮撚廢老遞到把遮高一高咁做乜撚野？

下下都追住對眼黎吉

有啲人係咁痴線
所以已經習慣左用手臂擋喺眼前面

矮學咩人擔遮

呢啲情況緊係戴護目鏡出街啦
我都怕左啲矮人擔遮
利申:3米8高

樓主=175m

矮撚都算 屌啦可唔可以擔高D把遮

On9

逢落雨天望下d師奶廢老既遮唔難發現一串串眼球吉晒喺度

立法禁止矮撚同廢老出街

特登整盲你地等你地唔可以同我地矮撚爭女

冇米9咪撚擔遮啦

你176？

反面憎啲人係有瓦遮頭嘅地方擔遮

又行得慢阻撚住條路

啱

咁撚驚咪撚出街啦

樓豬176
無180唔好出街啦

好多矮撚

知你好撚高啦

矮都可以既
好似路飛咁可以伸長對手